{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66330&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평모이스티펜션"
    },
    "text": "静かで眺めの良いペンションで美しい思い出を作ることができます。 ペンションは個別使用が可能なスパとバーベキュー場を提供し、リラックスすることができます。 周辺には5分の距離にあるノクス渓谷、4分の距離にあるアチムゴヨ樹木園、そして2分の距離にある清平自然休養林など周辺観光地としてもおすすめです。 管理棟のすぐ隣に位置するペンション番人が常に常駐しており、便利で安全なサービスを提供しています。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午前10時までです。 客室はトゥレバ客室とオネリ客室で構成されており、トゥレバ客室には無料で利用できるジェットスパがあります。 一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー場はレンタルが可能で、利用時間は午前5時から翌日午前2時までです。 キャンプ用品もレンタルできますし、薪は追加料金がかかります。 最大人数の超過、ペットの出入り、そして保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペンションの都合により情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはノクス渓谷、アチムゴヨ樹木園、清平自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション番人は常駐していますか？",
            "answer": "はい、管理棟のすぐ隣に位置するペンション番人が常に常駐しています。"
        },
        {
            "question": "トゥレバ客室とオネリ客室の違いは何ですか？",
            "answer": "トゥレバ客室には無料で利用できるジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午前5時から翌日午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理ができる客室はありますか？",
            "answer": "一部の客室で調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品や薪はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、キャンプ用品や薪もレンタルできますが、薪には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過、ペットの出入り、未成年者の保護者無しでの利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの都合により情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 407
    }
}